今日+6.59%合唔合理

TDC LKNCY ACIC

上契好過自己做功課
好彩跟媽媽入左100股Acic

7.08了

acic 依家入遲唔遲?

跟左廢老巴入少少cvx, 未見起色

遠未見頂睇睇億航就知

得返4.29